試著說「中國」，不要說「內地」

大陸

好熟？

大陸都係大中華膠用字
原意係台灣嘅大中華膠視對岸係同一個國家，所以叫「大陸」
同「內地」個邏輯一樣，換湯唔換藥

Blocked

印象中冇講過

鬼國

蝗國

支那

共匪

家